毛ee勇武到叫人地做 「保皇J蟲」

大家㩒入去就睇到

死圖

㩒入去就睇到
垃圾連登問題

比人ddos 將就下

上得連登多

毛姨姨睇得連登多
學壞了

口音嚟

毛ee咁斯文都咁講野

變左連登ee

毛ee